[10.1][行動post] 慶佢老母之 全香港邊度有中国国旗？

各大專院校

各區政府合署

各區大會堂

各區泳池同埋運動場

金紫荆廣場
要連登仔早起太難啦... 不如大家前一晚早啲到好過啦

中聯辦
除左西環，其實仲有三個地區辦事署

仲有冇

P牌推唔到
想一齊賀佢老母既，幫手推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告